最近有無人玩rdr2 online

最近更新咗 幾好玩！

不了

有咩多左

送金條 新主線任同埋德州撲克

係 Reddit 好多人講進步左好玩左

鍾意玩poker 終於等到佢出
即刻入game
頂 all in上限5蚊
入面一件衫閑閑地都一佰幾十
真係玩到天光都買唔到對襪
完全無賭枱上決雌雄 分高下嘅刺激 好無癮
無意欲再玩了 反正大把game玩

beta開始一個月棄咗 想玩返但個tg group轉咗做division 2 可唔可以講下多咗咩新野

多人玩一鋪都賺到好多

多咗主線任 送幾十條金條 同埋可以入武裝部隊一齊做任

武裝隊唔係一直有咩

係 所以係
多咗主線任 送幾十條金條

同埋依家無咁容易斷線